發夢夢到同死左既朋友傾電話

究竟係點解？有無人識解？

個朋友死左兩年
佢係切腹死(真心)

你朋友係自殺？切腹真漢子

與死人談，主官升。《周公解夢》
夢見與死人交談，是祥兆，會財源旺盛，官運亨通。但已經開始逐步走向自立的道路。

樓主個名
強劍主題曲

但已經開始逐步走向自立的道路。
呢句點解？
財政獨立？

傾左d咩？

唔需要再靠本身係你身邊既朋友/屋企人?

唔記得 只係知電話響就聽到佢把聲
然後我就醒左 起身痾尿